{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018419",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "세인트폴베이커리카페"
    },
    "text": "当センポールパン屋は、オーストラリア清浄有機小麦で作ったパンを提供し、天然発酵種で48時間発酵熟成した後、すべてのパンを毎朝直接店舗で焼き上げています。 胃が楽なパン屋として有名で、多くの方がおいしいと口コミで広まっています。 私たちは小麦粉パンを食べた後に胃もたれするという言葉に対応して、すべてのパンを作って販売する同じ日に提供します。 また、サンドイッチのご注文が入ったら、すぐに新鮮なパンにしてご提供します。 私たちは味と健康を考慮して良い材料を使用しています。 オーガニック小麦、天然蜂蜜、非精製天然糖、受精卵、天然牛乳バターを使用して製品の味と栄養を同時に整えています。 私たちは常に体に良く、味も良い製品を作るために努力しています。 また、私たちの製品は防腐剤、改良剤、添加剤が全く入っていない無添加製品です。 そして、すべてのパンは当日生産して販売されますが、お客様に安全な製品を提供するために最善を尽くしています。 私たちの営業時間は毎日9時から8時までで、来る方法は3号線警察病院駅の4番出口から約400mほど歩いてくればいいです。 また、可楽洞に位置する当店は、建物の駐車場を利用して駐車が可能です。 当店はおいしいパンを提供してきた名人食卓の裏通り、三清閣の裏に位置しております。 当店のメニューにはオリーブチャバッタ、オーガニック全粒粉塩パン、事前予約ケーキ、公州栗食パン、栗スコーン、レモンマドレーヌ、くるみパイなどがあります。 各メニューの価格は4500ウォンから46000ウォンまで多様に設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "センポールパン屋はどのようなパンを提供していますか？",
            "answer": "センポールパン屋はオーストラリア清浄有機小麦で作ったパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋のパンはどのように作られていますか？",
            "answer": "センポールパン屋のパンは天然発酵種で48時間発酵熟成した後、毎朝直接店舗で焼き上げられます。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋はなぜ胃が楽なパン屋として有名なのですか？",
            "answer": "センポールパン屋は小麦粉パンを食べた後に胃もたれすることがないように気を配っています。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋はどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "センポールパン屋はオーガニック小麦、天然蜂蜜、非精製天然糖、受精卵、天然牛乳バターを使用しています。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋の製品にはどんな添加物が含まれていますか？",
            "answer": "センポールパン屋の製品には防腐剤、改良剤、添加剤が全く含まれていません。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "センポールパン屋の営業時間は毎日9時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋へのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "センポールパン屋へのアクセス方法は、3号線警察病院駅の4番出口から約400mほど歩くことです。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋には駐車場がありますか？",
            "answer": "センポールパン屋には建物の駐車場を利用して駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋のメニューにはどんなパンがありますか？",
            "answer": "センポールパン屋のメニューにはオリーブチャバッタ、オーガニック全粒粉塩パン、事前予約ケーキ、公州栗食パン、栗スコーン、レモンマドレーヌ、くるみパイなどがあります。"
        },
        {
            "question": "センポールパン屋のメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "センポールパン屋のメニューの価格帯は4500ウォンから46000ウォンまで様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 517
    }
}